{"config":{"lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Sal\u00e3o da Leila O Sal\u00e3o da Leila \u00e9 uma aplica\u00e7\u00e3o que visa facilitar o gerenciamento de um sal\u00e3o de beleza por meio do cadastramento de clientes e agendamento dos servi\u00e7os oferecidos pelo estabelecimento. A aplica\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 que o cliente consulte os tipos de servi\u00e7os prestados e seus respectivos pre\u00e7os, consulte a agenda de cada especialidade e os hor\u00e1rios livres. Al\u00e9m de permitir que o cliente acesse o perfil dos profissionais que atuam no local. Membros da equipe Rafaella Junqueira Isabella Carneiro \u00c9rick Giffoni Geraldo Victor Lucas Lopes Pereira Bruna Almeida Kalebe Lopes Damarcones Porto .members { display: flex; flex-direction: row; } .member img { position: relative; width: 250px; opacity: 1; border-style: solid; border-radius: 200px; border-width: 1px; border-color: rgba(0,0,0,0.3); z-index: 3; transition: opacity 0.5s !important; } .member img:hover { opacity: 0.4; z-index: 1; } .member p:hover + img { opacity: 0.4; z-index: 1; } .member { display: flex; margin: 20px; justify-content: center; } .member p { position: absolute; transform: translate(0, 4.8em); z-index: 2; color: #fff; font-weight: bold; font-family: Montserrat; } h2, p { font-family: Montserrat !important; font-weight: 500; } h3 { font-family: Montserrat !important; font-weight: bold; }","title":"Padr\u00f5es de Projeto"},{"location":"#salao-da-leila","text":"O Sal\u00e3o da Leila \u00e9 uma aplica\u00e7\u00e3o que visa facilitar o gerenciamento de um sal\u00e3o de beleza por meio do cadastramento de clientes e agendamento dos servi\u00e7os oferecidos pelo estabelecimento. A aplica\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 que o cliente consulte os tipos de servi\u00e7os prestados e seus respectivos pre\u00e7os, consulte a agenda de cada especialidade e os hor\u00e1rios livres. Al\u00e9m de permitir que o cliente acesse o perfil dos profissionais que atuam no local.","title":"Sal\u00e3o da Leila"},{"location":"#membros-da-equipe","text":"Rafaella Junqueira Isabella Carneiro \u00c9rick Giffoni Geraldo Victor Lucas Lopes Pereira Bruna Almeida Kalebe Lopes Damarcones Porto .members { display: flex; flex-direction: row; } .member img { position: relative; width: 250px; opacity: 1; border-style: solid; border-radius: 200px; border-width: 1px; border-color: rgba(0,0,0,0.3); z-index: 3; transition: opacity 0.5s !important; } .member img:hover { opacity: 0.4; z-index: 1; } .member p:hover + img { opacity: 0.4; z-index: 1; } .member { display: flex; margin: 20px; justify-content: center; } .member p { position: absolute; transform: translate(0, 4.8em); z-index: 2; color: #fff; font-weight: bold; font-family: Montserrat; } h2, p { font-family: Montserrat !important; font-weight: 500; } h3 { font-family: Montserrat !important; font-weight: bold; }","title":"Membros da equipe"},{"location":"base/design-sprint/","text":"Design Sprint","title":"Design Sprint"},{"location":"base/design-sprint/#design-sprint","text":"","title":" Design Sprint"}]}